點解支那仔用刀=$?

Y

槍桿子裡出政權

Dollars第一個音

美元

因為弱智，同港豬m = 萬嘅原理相同

打個$ 符號仲快

刀會聯想到賊 土匪
姐係話美國佬係賊

戰國啲刀幣？

刀係指美元吧

dollar

點解香港人要用巴士=bus?

好似係指美金

中，真係弱撚智
唔知幾時開始多人用m萬，小學咁教既咩

咁dollars大陸叫唔多拉屎？

屌番工send email都唔係全部長寫啦

m=million ,你番工會用m=萬？
小學咁教既咩？